（突發）BlackBloc手足出現係銅鑼灣！

香港警謊公然竄改7.21歷史，市民穿起黑衫以示不滿。黃昏時間有人在銅鑼灣舉起「歷史由勝利者書寫 但事實真相 只有親歷者才曉得」。

Sourse:香港蘋果日報

個Post好多假ac留言
希望大家可以踴躍留言／比like手足，唔好比佢地利用大量五毛言論洗腦

推

手足要安全啊

手足

要安全

Thanks 手足

好勇敢 !

感謝手足